北角城市花園1062實呎戶 租客斥1560萬元購入

北角城市花園1062實呎戶 租客斥1560萬元購入
12:02 2021/03/18

"......2座中低層B室單位，實用面積約為1,062呎......為三房連套房間格，並連儲物室，單位間格四正實用，同區租客鍾情及見單位樓價合理，加快入市，原業主叫價約1,580萬元，議價後以1,560萬元成交，單位折合實用呎價約14,689元......"

低水市區樓成交

14.6k 一尺，唔貴喇，仲要旺區，不過幾十年樓齡